盧偉聰話無警黑合作? 都好好笑！

呢個係乜黎?

可以平排行
同一陣線

They connected.

平排唔當越位，所以球証冇吹。而且球証旁証都係我既人

建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！

地鐵故意堅持開住車箱門，任由警黑合作虐打市民

香港政府= 台灣鄭捷

推

黑警同黑幫誓不兩立? 劃清界線？

係咪想笑死我?

新一哥一定係黑記

鄧炳強與元朗社團關係

行動處副處長鄧炳強是現時對付示威者的最高負責人，製訂沸水政策在旺角丶上水及沙田圍捕示威者，造成大規模衝突。

大家可能唔記得，他在梁振英上場後，2012年出任元朗警區指揮官，同當地社團黑幫稔熟，離任時梁志祥丶錦田鄧賀年歡送。元朗黑幫一直是梁振英支持者，當日在朗晴村諮詢會曾樹和及一班流氓便公然為梁保駕護航。

今日元朗黑幫公然在車廂襲擊市民，昨天消息已經廣泛流傳，今晚八點白衫流氓通街行，區議員丶居民報警冇人理，元朗警方絕對知情，他們是配合黑幫襲擊恫嚇香港人。我們有理由懷疑，究竟曾任元朗指揮官的行動處處長是否就是主謀？

大家都是黑社會 不用分得那麼細

金鐘對峙
元朗合照

林鄭龜縮,政府無直接回應市民意見後果
今日香港既局勢,對立
完全係林鄭一手做成

佢係特首點會完全唔知無預視後果
記者會都轉身走, 睇得出佢係點回應市民

誤會左林奠喇, we connect 唔係同我地講架

唔同時空

白衫黑幫經過黑警防線離開南邊圍村

黑警仲開路比白衫黑幫渣車走

唔係警黑合作, 係乜呢?

NOW TV影晒喎

你係當人盲定弱智

佢講嗰陣個樣真係好撚假

They connected !

發起中, 集中入黎推

全民頭盔月